SHF拉打特攝綜合POST916 埋單計數時間

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

(此POST情報王)算吧既FB Group：

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

1月精選

開訂中

未訂嘅巴打

通販 上網襟 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

我要鞭屍

2

例牌野

準備走數系列

感謝雞雄🙏

又要爭做樓豬又唔copy齊野

手速格
俾你貼咗先

wtf1

wtf2

てれびくん信和地庫又偷跑，早左幾日

2 ok啦

註蛇好！

留名

好似送Progrisekey

袋鼠key

樓主早射

樓主你好

新post留名

lm

早射

shotrise

你好

你早射壯老婆

每留一次言就shotrise
啪斷未

2唔ok

做咩講自己啲嘢出黎

佢主動約我炮

嘩
壯仔

The sperm increases as the semen is ejaculated.

羨慕

聽日個集zero one係咪要有人死

唔係正日應該唔怕嘅

阿狗揸fit人好，大家好，我係壯太

有

一齊圍爐

我想問壯二奶係邊

背住條佬去揾仔
綠野壯

你所打既電話未有用戶登記，嘟、嘟、嘟⋯⋯

LM

新po留名
又係狗宮晚做樓豬

我愛樓主

路過

我轉左嚟玩具台 創意台交返比你

新po lm

Taiga最終回

戰隊多圖慎入

Nerf黎既

生日快樂
聽日收工買多份禮物送俾自己

多謝狗宮巴

生日快樂
生日都返工真社畜

生日快樂
繼續俾心機搵錢供養笨大

生日快樂
星期日返工特別辛苦

生日快樂
返工先有公繼續買拉帶買寫真加油

生日快樂

生日快樂 巴打！ 買多啲拉打慶祝一下

早
雖然對眼依然咁樣，但係我都感到好欣慰

兔巴生日快樂
祝你身體健康，長買長有

直接換髮型

早

再掉盒

無錯！DX 唔keep 盒

預巴琴日有無去睇星戰

無
應該下星期再諗諗

已經好放假mood，唔想返工

爽

掉到上咗癮，聖誕節掉埋d舊漫畫先

漫畫好少掉

「S.H.Figuarts 仮面ライダー迅 フライングファルコン」本日12月22日(日)よりご予約受付開始！
「S.H.Figuarts 仮面ライダー滅 スティングスコーピオン」近日ご予約受付開始予定！詳細情報近日発表！！

丁出血

即時開波

8月出貨

突然咁激
反而二叔係唔係魂限 定2隻都係

無Japan only 喎

年尾爆數

我諗滅係通販

港魂夠鐘ot啦

仲有大粒_未公佈 可能5隻有2隻限

「S.H.Figuarts 仮面ライダー迅 フライングファルコン」本日12月22日(日)よりご予約受付開始！

「S.H.Figuarts 仮面ライダー滅 スティングスコーピオン」近日ご予約受付開始予定！詳細情報近日発表！！

一隻魂限 一隻通販.... 咁怪

起身啦，開工啦

6 7月或成

墨加車

咁絕？！
買囉

笨大唔用常理的

回下血都好既

無講係店頭予約
雖然的確係2隻反派一齊魂限會make sense d

架車都係時候出現了

你諗下好啦

因為佢開始公佈通販了

開始要換F5制了

唔洗下話
薯片佬今時今日仲係任撳喎

推俾剛起身嘅偽毒睇

二叔好難講既~
26號到公佈6騎dx

6騎啲人都流出曬啦

係 不過下年先出場
因為......12月29日の放送はお休みです。

公佈埋滅

笨大趕住放假 拿拿聲公佈哂先

早

應該26號出埋dx
趕住聖誕商戰

25 26咪放囉

正想貼

老闆迅仔要一

無人問津

港魂ot不了

明天請早

點解唔係大粒墨先

下個月見

隻迅得對翼無配件都要6千幾羊
不過要一唔該

正確態度

笨大:下 開一人限6....你入一隻

想騎鹿仔了

各一

一樣

隻game又跟得幾貼

各要一，但8月咁耐

薯片佬猩猩化

剛剛下一套準備開始

有戲上喎 緊係炸炸林出啦

啲5星都唔中既
同fgo一樣

呢兩條友仲快過麥小姐

中唔係技既5星
1型基本上係送 不過好少玩 login拎石 得閒抽下

墨費事俾人話環保啦

環保好大鑊......用不破男人身型body

呢層唔知啦

女拉打皮套下都係男人

但係用女人身形又唔似劇造形

早呀星期日搞突襲萬代真係

港魂ot 不了

哪有錢

女皇蜂

識嘢

豹 蜂 真骨人間體各一

嚟緊pc一月開冰原又要開始新挑戰了又要瘋狂貓車了

終於有了

預巴港魂要一算？呢隻同滅我要諗諗

其實歷戰王都未挑哂滅滅子、冥燈、鋼龍樹精同貝貝就唔洗提啦

仲要諗

尋日靜靜地開獄炎龍打埋

All In Zero One

買多啲

三倍速米王

想屌兩隻琦玉土人 不過唔知邊到入

滅不過都係劇情殺

阿美

個造型個色始終未接受到
Btw 預鳩又靜靜地開始水人買嘢了

哪有

Valkyrie用女皮套演員

得腰帶環保到 佢2個左右相反 根本無咩野用到舊模

想放緊啲齊唔到line嘅舊嘢騰空啲位黎all in zero one

吸負皮留明

啱啱起身見到

聖誕禮物

早
咁快排到8月先出貨

近排訂野都仲係講緊五、六月
突然間跳到八月

6 7月或成

可能本身唔預出 臨時臨急加落去掛

推俾剛起身偽毒睇

正

奧運

又要訂

奧運唔洗做咩

6 7月應該係無限魂同天才唔公佈住

鬍鬚佬

cheetah hornet bundle set

只要訂到滅同迅就會，港魂快啲起身OT

明天請早

多謝咁多位巴打嘅祝福
唔講咁多返工了

傻泣入唔入返隻

其實生產線係海外而奧運係日本本土有咩關係

同意

排滿咗啫

明天返工

會唔會有張係aims 薯片同墨呢

加油啦 望下單就好出門口啦

第一日咪準時啲

早
一起身黎個咁激既
想要 二叔 多過傻迅

明明一對無理由漏低個

雞雄好野

暫時既諗法係乜都要一先

收皮啦

訂單一張當禮物

生日快樂
祝巴打心想事成

有紙用

花紙

紙換到幾條魚你話神唔神奇

炒單師

淨係想入滅

無理由唔買曬五子

機會話嚟就嚟

無入薯片佬 唔鐘意個造型
迅我諗最後都買既

張紙幾個月後變啡盒就可以換到一堆衣魚

到底bandai個marketing 諗乜9，套嘢去到1/3但到依家先公佈咗3隻shf，仲要有1隻係8月先拎到，係咪on9？定純粹想谷人買出得快嘅rkf？

腦魔同密瓜都係咁啫

估中佢隻 secret

去到8月套01都開始過氣了

Rider SHF好似不嬲都係咁慢
如果咁早就推晒SHF出黎既話仲有邊個會買平價可動系列
你睇下Ex-aid同Ghost Final Form都等到而家先開訂甚至仲係Display only緊

無無等咗三年咪又係個個都要一

我成套買咗

你屌埋我嗰份啦

笨大:一個月一隻劣下岩岩好
東映:悶悶地一個月出夠幾個強化form,唔夠再出強化‧強化form
笨大:有錢賺點解唔做,qc冇所謂

好心分享俾人屌

想掉哂啲converge同扭蛋

無買了

唉好心rkf收咗皮佢啦
成日都浪費地球資源出垃圾膠

個櫃無位

最尾右邊屈到 早安狗狗

裝動放大版

+1 最好有埋把弓 咁就perfect

咁畢竟Rider都有其中一個銷售對象係小朋友
老豆老母未必識上PB買玩具畀小朋友
RKF、盒蛋呢類唔算太貴 擺響玩具鋪畀老豆老母買黎畀小朋友粗玩
小朋友又唔會太在意隻玩具上色精唔精細

所以而家D新SHF就好大部分都擺晒上PB
反正都係得大人會買

迅不了 等佢出滅 但點解唔係出大粒墨先

滅,迅,雷,一式 只要笨大肯出嘅話都要

一對翼 四隻閪手 6千¥

好正常而家6千底價嚟

好貴呀又少件又QC閪
下秒:要一

我屌都廢事了，直接攞隻嚟啦

等緊老闆聽日屌醒港魂

同雞雄啲正常社交一樣咁難聽

你唔係香港點樣自取

咁總有fd可以幫手

睇金鐘站最開心

好正

米帝早晨

點阿女帝

又屈

學你

哦

死左啦個角色 唔買啦

劇透

只係日魂開訂？

pbhk可能會開
但今日星期日pbhk冇人開工

某人係未收花架

收左都可以出番黎
車車

雙入

除左六騎既腰帶 仲有新既腰帶

大家早壯仔真係愈睇愈靚仔

改名未

你頂帽仲靚

雄早🙏

改咩

要一

咩來架

啱啱出咗去攞貨，真係

推走佢

噤少咗

點

撳錯
啱啱出咗去攞貨，真係越做越差

扭蛋限定果啲最後咪又係出DX

想要一

感激樓豬置頂

我淨係買左01

聽日等港魂

祝大家冬至快樂
光復香港
時代革命

應份嘅

e.g.高XXX老婆

狗官早

油王是咪全入

我全入

撚狗官格

Falcon係咪應該等預巴開訂

港魂應該會有

壯仔太吸引唔改

新手留名

高XXX老公

早泊

你改返名未

港魂要人full paid

最尾都係特登出旺角買咗 多謝預巴

垃圾桶

請問你對「樓主想屌你」有咩睇法？

師兄 何必呢

買喱啲都唔買rkf啦

呢個真

格劍

食飯未

未 想屌

早射狗

⭐️ S.H.Figuarts (SHINKOCCHOUSEIHOU) ANKOKU KISHI KIBA
⏭
抓緊最後機會，投入祖國懷抱‼
【將於2019年12月22日23:59截止預訂】‼

我…並非Barago，也非龍崎驅音！我的名字是呀…暗黑騎士！！

將宿敵Barago用暗黑的魔導書化成暗黑騎士後的造型，用上真骨彫製法立體化！
採用鍍漆並在其上面再次上色，務求如實地呈現肩膊和胸膛等充滿特色的金色配色。
參考實際的裝甲，造出富有重量感的造型，將黄金騎士歷來最可怕的宿敵呈現！

©KA/GARO

狗宮好嘢

28號

見到dcd 真香

隻金色好膠下

大蜜瓜出左
反而人人追返斬月真

支援

散入一

大橙又火箭

本身都唔平得去邊

今次我中哂 好抵買

今次一套買抵啲

全中咁就抵玩

decade本身想屌多隻換白腰帶最尾都係慳下位算

條腰帶個設計幾靚咁
如果D金色位有上到色而唔係膠原色的話我就應該會買黎玩下
雖然對個演員冇乜好感

見到你係現時點指住個玻璃要佢

儲依d d位去得好快

走過嚟相認吖嘛

好容易係現時屌撞到勇巴

仲有咩地方好去吖

我都覺得呢條幾靚
不過演員表現就睇多幾集先，暫時都冇咩機會俾佢表現

期待下集

要兩星期後

差唔多隔幾日就去

笑死睇面書有人問斬月真會唔會係黑實ver，驚同大蜜瓜比會矮啲，因為斬月真嚟講黑實變身多啲

笨大：無論男女，高矮肥瘦，全部同我用同一個素體點會執着喱啲

腰帶同把劍 再到底色都好有獸爺既feel

唔環保系列

腰帶開門個設計真係幾似

電喉都出咗啦
Zeronos 正正經經出真骨好過啦

呢位巴打相當入戲

配埋bgm又幾熱血
欣賞

佢當左真骨雕雖然真骨都係高岩叔個素體用係其他到

變得太多身 開發部唔記得左佢

fb總有傻鳩

對唔字囉雞雄哥

sor囉我肥矮窮毒柒

迅係咪港魂唔開

星期日期待港魂有人開工是否搞錯了甚麼
BTW應該會開

發現雞雄哥

唉

收到

諗多左

無無又搞事

睇老闆心情

每次見六騎都會諗起索倫之口
btw 六騎你做咩偷左劍崎把大劍

佢應該就係レイガ？

環保嘛

好型
夠膽拍片值得欣賞

好想撳大頭仔decade

佢cosplay Black Panther好正

撳啦狗狗

撳啦～～～

咁睇個頭好似好細

要矇眼先睇到

個頭型有d怪

撳啦

狗沖啦仲等

出真骨前出其他商品呃下錢先

撳咗依家等送貨

魂限見

拎Night Rogue 改
下年魂展

藍色有上齊已經多鳩謝佢

要一
中間form陰公

照買 係我大佬就買

要一 又7000yen
覺得中間form唔襯佢 太重甲

光子condom造型唔差
titus同風馬都要一

Plasma Zerolet DLC

Ex-aid係我心目中越睇越順眼嘅表表者

qc地獄

要一

9估 可能隔住咁出
出完titus 出condom form 再出埋fuma

唔買啦裝動, 比錢幫人清垃圾咩

可能迷之7月

湊朝陽先ok？

兩隻都魂限啊

預咗架啦

KRL出左dragon me同五條腰帶套戲熟肉

唔係一早有其他做咗熟肉啦咩

唔知喎mk雄

我要

召喚大預

講咗好耐啦mk國

明天請早或者叫樓豬置頂一陣

係幾吸到

買完影多兩張相上嚟
睇完當買咗 專心等真骨

大粒__

咩垃圾，我大佬黎

唔好買裝動啦, 你米帝值得更好

早呀樓主

我要買啊 zeronos太撚正喇

屌又真係有啲似

呢排窮窮地

01 可以all in呀

黎緊金色嗰隻唔係咁順眼

晚安

各位早5點幾起身咁癲嘅

耕田係咁上下

MK早

好凍

大佬今日又攬女瞓係咪呢

係濕 唔凍

攬女會暖啲

塑膠垃圾方面

差不多啲獨立地區

呢幾日濕到以為春天

你攬開

扔

雞雄可今日咁早啊

出汗陰公豬

堆填區要一

早乳
個心一早放左假

早碌葛

碌葛好快準備早抖

貓頭鷹時間 點跟

無

我都唔想但係點訓都訓唔著，好彩無學返有就仆街

扮工專員

有學返就返去先瞓
失眠仲攰過玩通頂

呢排都一時時失眠，試過兩次無訓去左做運動未死得都算係咁

睇完套巫師幾正

諗緊去唔去睇星戰好耐無睇過戲

有時間先睇

咁可以睇下呢排悶到發霉

唔知今日港魂醒未呢

同黑貓玩遊戲

見到有間開470港魂呢排咁遲送又咁唔穩定又係港貨好似訂好啲

上次佢送隻evol黎咁啱全家去左旅行，拖左成個星期返到黎佢好快打俾我送上黎

睇埋港魂開咩價再諗

訂舖又可能係港魂貨

到貨快過閪貓

唔知呢

聖誕等抽卡

早，又要扮工

扮二日啫

睇睇個價先算反正幫人訂自己個隻可以諗諗訂唔訂先

之後又要扮工

抽咩卡？

但已經放假心情了

有人收貨係好啲嘅係屋企附近又唔駛驚冇人收貨

BS

拎一日大假就下星期見啦喎

唔好玩啦老闆你良心舖咁多人幫襯加隻畀自己有幾難唔係遠我都幫襯你啦

忍埋個日之後可以拎大假

就下年見

Shotrise
獨自過聖誕過左咁多年
今年終於

獨自過多年

希望港魂

話說你唔係棄咗咩呢套以為你好似鎧武咁冇性趣添

開淫賤派對

咁芯仲想人鍾意你仲要成日老屈我mk咁衰

點講呢
水果見都唔想見嘅程度
至於機械人題材還可以嘅

我墨咁正都唔想睇係咩玩法

咁佢仲有拍其他嘢嘅
同時我睇唔睇唔影響佢收視嘅

未睇 睇完又會想玩witcher

多多指教

係 想當年清曬啲問號

恭喜阿國

水果唔錯啊

收早

仲來吖依d

港魂就實有啦依垃圾

sor 純粹我個人問題

有強迫症玩呢類開放世界解支線執素材既game好辛苦
所以fallout同witcher都玩症一半都完

sor 閪記會拎埋

Zi-O環保錶係咪要賣到2068先肯停

預巴睇來唔鐘意食生果

專做垃圾佬 fallout 好鍾意起屋

腦細：傻仔黎既 食飽玩完好死返去做野啦

唔知gay子劇場版仲有冇

係

..... R曬頭

行每個地方 入每間屋都忍唔住好想行哂執哂啲野

但去日本旅行必食時令水果架喎

好事嚟 攪掂送到都要諗收唔收

頂聖誕更？

唔鍾意食傻橙

乜都要開柒曬佢

我都係，所以 Zelda 仲未爆機

嫌生果主題太細路呢~~有見過唔少人嫌呢樣嘢

我zelda都係因為咁所以擺低左

我又無呢個諗法

送得依d俾人既9成係仇家

成日玩完幾個鐘 主線支線進度乜都冇

錶都仲出緊
唔知裝動another rider line仲會唔會出

我鐘意食佢家姐

幾撚緊急都好
等我執完垃圾先講

而家比人炒到嘭嘭聲
我覺得二騎三騎幾mk 不過傻橙又演繹得幾好

時間問題

大勇識野

打來打去都未打主線淨係開地圖上搭

本身我都覺得好on9 頭10幾集勁悶，個腰帶感覺又怪

係之後d劇情突然間好爆，算好睇

收工返去執得個零鐘垃圾就瞓

當時覺得好幾個都好MK成班真人勁舞團咁

講講下又想玩返
聖誕節係時候玩返啲舊game

現在又要做返獵人嘅生活

裝動出another rider 我見都幾多人儲，應該會出

Agger 本身係水果 x 街舞 睇到好尷尬
後面無啦啦講到世界毀滅 愈追愈吸引

隻多sad掛
分開賣俾sad 唔同位嘅人

分件發售

當年一search 之後驚為天人

白金左了？

盒都70

開頭睇到有少少尷尬

ggen完成任務

聖誕節執屋，你提醒我switch 掉game 盒

點解佢唔賣啡盒
啡盒先最值錢

大家早射

我習慣數位版了

真係筆鋒一轉，突然好鬼好睇

四重加密你比啲咁既嘢我睇

嘩

真頭停咗幾次先睇完一集d舞池 battle 睇到我反晒白眼

註蛇食咗早餐未

恭喜爆機

mk國攬女

我買二手game 多

早shotrise

我genesis打咗兩關咋

唔買

shotrise秘書

有毒角獸得天下

免費dlc名人嗰部仲屈......
一嚟已經三圍500 再加啲大力技

你會好難捱

我都係izu 派

開緊工啦屌

估唔到分兩集睇佢煮個集心諗請老友上嚟都唔傾下計我錯怪咗天道

戰神歸位

個傻鳩角色

Switch game盒咁細都掉

掉game盒賣唔返出去

早哭

有家姐出現就唔同講法

乜都掉

支持

大家早

希望港魂係等埋滅一齊開

放假大過天呀

又鞭屍

Exaid世界第一

一年一度

上年無提俾人屌

Build...都ok啊

主席我要點人數

咁惡

一拍埋Build到影相就有陣煩膠味

一見到張gif就諗起註蛇架車車level2

留名跟進

he will be missed

好波

點人數

尋日係皮強台重溫緊KABUTO
今日就有呢個TALK SHOW

想問下戰神成左家未

似未

後日先啦

聽晚

獨自過聖誕有咩好恭喜

早
港暈仲未醒

你mk係事實

又迫害

我意思屠龍喎

我明你意思
就係聽晚開咪迫害

12點啦

最難忘聖誕

瞓撚咗啦

好, 聽晚屠龍

放成個星期假 瞓乜鬼

聽晚都OT痴撚線

早少少比你走啦 7點

你地咋

你地迫害我啲真毒

今晚都得架喎

盡早

老鼠份人係咗架啦

利申攬住無無張單過聖誕

毒自打獄炎蟲 赤龍都未破佢處

赤龍又破壞遊戲體驗 係咁刷刷刷
打左晚已經想訓著

想打

大波

好悶

今晚見

gta要儲齊四個人
獵人一個人就可以上路

我對上一次打新嘢已經係resident evil

差不多

今晚跟你打新嘢

明天可能要抽卡所以未必打

好

港魂有新野啦

模型

院長個名

無名小卒

午安

有啦

孤仔今次計到咁準唔使改價

今次魚與熊掌

樓主

衝呀

無心工作

都放假啦

有啲街價仲做得平過佢

等放飯

環保

東映多謝提供靈感

又貴黑貓又閪

ZIO啲裝甲真係一成不變 垃圾到

屌480去屋企附近個間算

大乳間店有冇開 有就訂你好過

有人收件

未撚計運費都貴過我個間訂價仲要係濕鳩運輸

支持 mk註

40蚊黑貓倉存服務
抵到爛

我覺得呢隻港魂除咗送上門之外真係無乜特別
價錢差不多

港魂480+40
孤注520

用成日時間去等

真係笑咗
枉我仲等咗佢一日公佈

電王真骨係咪仲未開訂？

唔急啦
街舖好過啦

通販好似

迅？ SKIP

定去現時點搵鋪訂算？

好似得五月開過 印象中已截

姐姐你.....唔係應該入唔到嚟架咩?定我記錯咗

阿謙咩事頂置我個句做咩

老闆你開平啲啦

心意相通
點

OKSOR狗爺

要1

痴線 成十幾年冇見呢個組合 重有下半集
佢地話當年tv完咗又係有個類似呢個嘅talk 好懷念
有冇人知邊到有得睇返當年個talk

btw佢地話好fd 但幾乎冇見過 然後戰神又話自己都有頹廢過嘅日子⋯ 有啲諷刺 一個比觀眾選中嘅人 就結婚生女 開開心心過日子 一個冇比觀眾選中嘅人 就係娛樂圈到浮浮沉沉

終於最後一set

搵到呢條

放開個女仔

Eternal真骨炒得仲貴過HT

一隻zero one都無買 我唔會咁睇開中伏既!!!

生命值硬接

超後生 勁生硬 新人岩岩出道就要上台9up大會
中間個op主唱個髮型

咪呀玉英 訂定當買個保險先啦

隻粉紅翼係幾吸引 但真係唔多有性趣

無無

黑髮嘅白倉

訂左先

魔鬼!!!

炒唔起架啦
我打算到時原價收

最主要係無愛

要一先

愛慢慢培養

儀家冇愛 唔代表將來冇

search到㗎嘛

我對你嘅怨念就唔使慢慢培養

話說最近想搵shf zoffy 同 jack 有無邊到有

有北角鋪

今日唔開唔洗訂

訂乃啲嘢

扑咗樓主就入唔到個post完全係誤解嚟

雞雄哥你係雞地整返間加盟店啦

天道

頂畀人fake咗添

喱個置頂幾好 抵讚

撈咗咁耐要做下正當生意架啦

要半隻海南雞

雞雄哥做雞有好多種方法

屌 雞雄哥自己開間新舖撈埋代購啦

夾半隻

面交先有醬

我叫左賤兔放開喇 我換我自己隻手

Gta新手報到

Sic Fourze腳鬆係咪都係好似shf咁用aa膠油一層係個波波到等佢乾左再裝返？

今晚一齊屠龍啦

粗眉怪

請學會欣賞🙏

美空真係張張圖唔同Feel

想玩bs了

爆下卡咪算囉

all in啦

嘩 正

砌款build都好

從好處著眼即使咩feel都滲透美豔🙏

勇巴有無買秘書隻公仔

大乳冷靜啲

儲款, 每一款要一

好野嚟架衝啦

可愛!!買!!

刃無左粒墨不破返而有

無... 有買佢個鎖匙扣

加返俾佢

買啦買啦

RX78又改咗

咪係！cute版但無左個icon 你話係美空都得架啦！

停一停 諗一諗

有多比我

唔得 美空再cute d

玩啦 拉打set既卡有咩幫到你

加埋真花嗰隻一左一右

明天就爆三盒

點跟

Build廢deck黎

左青龍右秘書

來吧

問老鼠

見到啲同事玩 有啲心郁咁解
但砌deck好煩說明睇過下官網點玩咁

等你放卡

陰公拉打有咩deck勁

G40 ver

無撚錯 麻鳩煩
買本卡簿入起哂佢得閒望兩眼咪算

如果開到兩張baron異畫放一張黎
新代差佢一張齊異畫Set

400要唔要

sad but true

紅渣都係
仆佢個街笨大

學 我可以Teach you wo

唔要

發達了

teach me dim cow lui , ok ma?

Put down one dollar

follow

Ng sick

死啦 想後追埋555隻psyga

追啦

一陣上網睇下先

Rice king

老鼠好嘢

天道deck屌唔屌

港魂不嬲做啲漏啲

屌得過 啱啱Buff完，又平平地

中立孤肯定照收$520
但派貨就俾港版

幾銀左右先

幾錢你會肯開

自己上港魂都係520除非幾個人一齊買就平啲

唔識wo ching有無市價參考

我係講緊 中立孤開訂係開日版 $520
衣家有港魂，佢會照收$520，但派貨就派港版
之前試過

收日版價錢派港版

好似仲有張免運coupon未用

首先

過咗期未

你個名

未理解到...價錢一樣港同日有咩分別除非佢收貴啲但比港版啫

人棄拉打迅仔

⭐ S.H.Figuarts KAMEN RIDER JIN FLYING FALCON
⏩
‼ 將於2019年12月23日16:00開放訂購 ‼

在『Kamen Rider Zero-One』中登場的Kamen Rider Jin Flying Falcon，在S.H.Figurats系列中推出。
可替換背部組件，以重現展翅效果。

©ISHIMORI PRODUCTION INC., and TOEI COMPANY, LTD. All Rights Reserved.

已射

港魂送上門
日魂要經船運來香港，成本貴過港魂
以今次計，最多一單訂6隻
即一單可節省 5x$40=$200運費
但佢照收你$480+$40運費
以玩家角度睇係同樣價錢（只訂1隻計）
但商家來睇，就賺咗運費
如果有免郵券……

ok 你勝

你有？

多謝支持大灣區

舖頭日魂佢地空運架

港魂一個貨櫃陸路運落嚟

日魂同港魂都係愈多愈抵架啦...咁計好難計
首先自己要有咁多人share就平

1001

其實唔洗計數, 簡單啲就係做生意唔老實囉
話明日版但比港版, 可能事實上咩版都係一樣無分別, 但總有人介意

反正QC閪,試自己閪手

黑貓我來了

講開又講下啫

飛日本吧少年

如果船運應該仲慢過騾仔運

2個都閪OK?

真係訂?

黑起上來
10個都有機會閪

兩睇啦...
你估佢唔識預時間咩

正如點解美仁會遲一個月出貨

你喜撚歡啦

OK
如果港魂個送貨可以揀取貨點就好...或者朗豪坊搞拎貨都好

2Y

屌港魂唔撚俾揀放係ok便利店之嘛

如果有一定唔再同鋪頭訂唔係唔想同佢買但佢成日唔知幾時派 要全日唔敢離開屋企平日又冇人收貨

費事話我鳩噏

我幾鍾意以前有得係西九拎雖然唔多就腳

係唔知點解港魂訂冇

哪知佢

條腰有冇幼返
皮套嗰個幾慘著住咁重跑

月讀本人跑嗰part笑死

社長

有another build仆街嗰幕

為套戲無計

人棄系列

因為黑貓廢囉
個service攞嚟擺架咋

男人黎

mafex出鐵人28
但係好貴

驚人訂一大箱無位擺

唔係用返女啦咩

要俾全數先黑貓駛驚咩

四川 都係520

首先全數係入邊個袋先

Csm個啲點都落唔到舖啦
落舖有size限制

平時OK拎嘢有限size都唔知港魂點諗嘢

錢已收 理閪得你

早晨
迅仔已㩒
等滅同墨b就齊腳

反映俾港魂聽下囉
但係黑貓本身都派唔切
你點掉去ok都存陣倉先架啦

差架電單車

擺喺朗豪坊都好啦 本來間鋪都唔知有咩用

係要谷鳩人去九龍灣

Display only

上年同前年架電單車都12月開訂 6月先發貨 今年仲未有得訂唔知會唔會遲過之前呢

同意都唔知開間舖做乜鳩

以前有唔同centre咪方便囉

6-7月

今次啲武器係薯片到唔駛車仔了

迷之7月

鬍鬚佬 天才

Crossz evol

呢個時節講電單車又諗起車車

Game over

真骨faiz

sic了

苦瓜

試玩黑髮大波波

真骨龍騎（有龍）

SHF拉打特攝綜合POST699

#21 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

預鳩回歸 統一天下

...

出咗新嘢喎

me 開

諗諗標題

染紅格

ok

一開圖個嘢屌咗出聲突發性密集恐懼症

無錯 又係me

精彩40頁

你有問題

咁抗拒做咩

男人愛高達

搭車冇野做po下圖

腦閉塞